=begin
=リストビューの設定

[オプション]ダイアログの[リストビュー]パネルではリストビューの設定を行います。

((<リストビューの設定|"IMG:images/OptionList.png">))


+[クリックでメッセージを開く]
クリックしたときにメッセージビューでメッセージを開くかどうかを指定します。指定しない場合、クリックで選択し、ダブルクリックでメッセージを開きます。デフォルトは、Pocket PC版ではクリックで、それ以外ではダブルクリックで開きます。


+[フォント]
((<[フォント]ダイアログ|URL:FontDialog.html>))を開いて、リストビューで使用するフォントを指定します。


+[色]
((<[色]ダイアログ|URL:TextColorDialog.html>))を開いて、リストビューで使用する色を指定します。

=end
